係時候回家了

牙祖

理性討論 如果唔係波台班人係連登 我都好少上黎
不如大家搬反反去

個ac之前俾牙joe發癲ban左

祖解了